其實人類點樣先絕種到

基本上冇咩可能，好似曱甴噉應該最多死一堆，但恐龍噉絕種都冇咩可能。
恐龍存活億幾年，人類應該唔止，我哋係好年青嘅時間

真正可以令人類絕種嘅就係人類

方法？

一個太陽風暴陷地球人死曬
意識轉移去仍然存活嘅平行宇宙

AI

我都希望哩日快啲黎

天災人禍

科技係一種毒品 人類最終係玩唔起

太陽風暴點先殺死晒啲人
非洲荒野唔死

冇晒法律

用condom

講真，睇到無左咁多人類活動，個地球乾淨咁多
就覺得自己好鬼仆街

每個核武國一國一粒核強

其實人類滅絕唔難

唔會啦
都有人會死剩

全球唔帶口罩

黑死病都死唔晒

環保撚最偽善
消滅人類最保護到地球

On9. 人類遲過恐龍出現

講緊進化n 年

核戰
宇宙大爆炸
火星撞地球

我哋日日戴廿罩

日日叫外賣其實都好唔環保

人類250萬年咋

太陽滅亡咪得﹐冚球產

外星侵略